熱狗評黑警

七警判兩年，刑期唔算重，話咁快出返來大把世界，另一邊廂黃屍拍手掌慶祝出左氣，直頭皆大歡喜，學曾志偉講「打和啦唉」，阿彌陀佛。

熱狗永遠是最清高的

輕撚到仆街

黃絲咁都要開香檳果下真係好7

因為拖咗咁耐，好多人覺得最後無事，
而家罪成自然當中獎。